有無人返過/返緊aia intern?

係咪好伏

巴打唔好玩我啦

Lm

衣間正路有雞屌

係咪掛名嗰種要考paper 1+3同平時要儲cpd

咪伏鳩人啦
利申做過
一到星期一成班邪教咁

[多圖]原來喺AIA返工可以咁刺激

唔伏 好快可以岀街接客
高潮會一浪接一浪
旺嘅時候個西會唔夠水

真Back office intern係暑假期間做，依家都開學啦